500的士周五中區罷駛 促撤專營的士 不排除全港罷工

政府擬推出專營的士試驗計劃，引起的士業界強烈反對，揚言將發起行動抗爭。有業界團體今（13日）指，將於周五（17日）上午將發動500輛的士於中區罷駛，當中約100部的士包圍政府總部及立法會，要求政府擱置計劃，否則不排除發起更大規模行動堵塞公路，甚至呼籲全港的士司機一同罷工

全港的士關注非法載客取酬大聯盟成員兼新星的士同業聯會會長陳偉明指，聯盟擬於周五上午時段號召500輛的士罷駛，其中100輛包圍立法會及政府總部，其餘400輛則停泊在附近道路，促請政府撤銷專營的士計劃。陳偉明說，當日的行動屬和平表達意見，以不阻礙市民為目標，暫不會堵塞道路。

不過陳指，如政府對業界聲音置若罔聞，強推計劃，不排除將行動升級，包括增加的士的罷駛數量，發起慢駛遊行以堵塞道路等，甚至呼籲全港的士司機局部罷工數小時，「令市面無車，係一個工業行動，所有司機去參與，但我唔希望發展到呢個層次。」

陳偉明重申，非常願意與政府商討如何改善的士服務，又指的士業生業一直下跌、行業萎縮，惟政府從未制定政策扶持，他感到十分失望

快d

路路暢通，感謝幫忙

幾十歲人搞搞震
支持警察圍毆執法

周溶仲唔出嚟反對佔中

千奇唔好開工，開工正仆街

冇生意咪比老友記兩蚊坐車 lor
多多生意都有得你做

的士狗又搞搞震 成班廢中有工唔番走黎塞住條馬路

支持佔中（區）

好呀好呀

揾人post上藍絲group等佢地hang機

支持

咁個日應該少好多公唔炸彈！

Sorry 路

阻住社會進步

你平時都係罷工咁架啦

問左痰胃朱未？

同班老細車攬炒

睇錯周中五區罷駛

標題可以改做 黃絲又佔中 外國勢力的士組織反對政府更優質的士

租車的士司機: 屌你老母, 車租照收, 工就叫罷工

的士有幾重要?
“你唔做大把人做啦！”

Uber 重唔快啲派promo code
推高嗰日嘅call車量 prove到幾多人揀Uber

利申：只坐Uber

堵塞道路

趁呢幾日快d去考路試

猶太人出黎做野啦喂

罷唔罷駛我地都上唔到架喇

今次支持的士狗罷工！

又重演

屌貼唔到

又走數架啦

手停口停

屌!根本係有牌d人搞出黎，話政苦唔幫的士司機，其實d司機東家唔打打西家，仲話政府要幫手教司機，咁發個牌俾你唔係要你自己管理，咁發黎把撚

應該做 值得做 快啲做

係咪應該驚

租車個班真係WFC
你出多D牌, 車租平D佢仲高興

d的士佬平時塞車多5分鐘就已經屌晒老母
你要佢地罷工..

今天的我打倒昨日的我

佔

支持dc9罷工
睇死你地最多罷完一日工就照常開車

嘿我地的士業界罷工果陣,睇你地香港人點返工